不要怕 愈跌愈加call

咁你加咗未啊，有冇證據

貼倉啦